尷尬了，利物浦曼聯主場沒大屏幕，無法進行VAR回放

英超VAR推行了新規定，將在球場大屏幕內對VAR判定的結果進行回放，這樣裁判的判罰對現場球迷來說更為透明。但英超兩支老牌豪門曼聯和利物浦將成為唯二兩個主場沒有大屏幕、無法進行回放的球隊。

目前英超的20支球隊中，晏菲路和奧托福是唯一兩個沒有大屏幕的體育場，這也意味著，如果事情沒有改變，利物浦和曼聯的球迷們將無法從主場收看VAR的回放。不過據悉英足總方面也在考慮其他的途徑，如App的使用也在考慮範圍內。

我哋曼聯會唔會因為咁無得重奪英超草皮王

兩隊黑哨波以行動反VAR

英超螢幕獎

最佳螢幕大獎

冇d screen 既輻射影響
草皮先可以生得靚

賺咁多錢洗左去邊

去左全能到仆街既山狗到

山狗義工嚟

新老黑哨隊

加個screen 好貴咩

睇晏菲路個樣應該無位擺，唔係錢嘅問題

利用個頂加個其實唔會冇位

屌你啦 阿朗轉會筆錢cover返哂啦
仲串

睇黎有人未出過國睇下啲球場結構

最黑果兩隊

晏菲路真係唔知點加

啲草咁靚投射個重播落去囉

如果做到其實幾型

你知唔知自己講緊乜

曼聯應該好好考慮加裝大屏幕
用黎播放山齊士演奏級既鋼琴show 仲好睇過下面草地班傻鳩係到踢波

係

我指高席位上頂加個斜入去 screen 你估講緊封撚咗個頂

唯一兩個

車狗

一本曼利

渣ga

唯一三個

黎旺角場踢啦

On9
早幾年仲禁示屏幕重播
而家又要一季內搞掂俾你

係咪怕睇完重播,球迷暴動

硬飛路咁耐就唔出奇 但奧脫福又新又大 加唔到就有問題

當年話重播影響球證決定，係unfair advantage

好似課室咁要var果時放個screen落嚟

今時今日重要用阿朗筆錢黎抽水
都幾低汁

硬飛路咁斜 隊到個Mon 個頂唔知受唔受到力

同埋如果判錯左睇重播,
怕激起球迷情緒, 場面難以控制

兩隊垃圾

暴聯可以整個app拎埋最佳應用程式大獎

app 其實諗頭幾好

買個projector返黎

超，加個mon有幾難呀
過幾日加返囉

不過利物浦主場係唔係要重呢 人數唔算多

fsg講明只擴建不重建
佢隊red sox都係咁
fsg原本都頂唔順晏飛路咁舊
但係諗過度過都係覺得保留球會歷史好d

好撚好笑呀

播埋佢套電影